[
    {
        "randomId": 442
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Ururimi n'amenyo",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    }
]